突發！添馬公園草地圍封 康文署：保養工作直至十六號

照去

前日有啦咩 條帶太幼冇留意到喎

冇計啦
唯有坐係隔離等到佢重開

咁圍住圈先囉

我就睇下你康民署憑乜撚嘢阻到人入去
係憑嗰幾條膠紙定幾個阿叔阿嬸

仆佢個街

開始有D 城管feel 啦

我就係唔比你地野餐

但近幾日都橫風橫雨 唔知會唔會吹走左呢

驚死

似模似樣啦

好撚小家, 推康文署出黎

食撚屎啦 大陸化 乜撚野都和諧唔比野餐咩屌你老母

屌你學支那搞維穩...痴撚線